猁狗串撚到

【體育】看到利物浦於歐聯以7:0血洗莫斯科斯巴達的強勁氣勢後，愛華頓球迷難免會為下周日上演的默西賽德打吡擔心，紅軍球迷則意氣風發。

默西賽德打吡將於周日頭場上演，利物浦要拉近與榜首曼城之間的距離，就要趁曼市打吡曼城有機會失分的同時，球隊必須要全取3分。雖然愛華頓最近漸入佳境，周四也在歐霸贏波，不過眼見利物浦的強勁氣勢和決心，愛華頓球迷都認為就算是艾拿戴斯領軍，都未必阻止到對方大開殺戒。

而球迷在twitter上的留言，亦都一面倒認為愛華頓今仗凶多吉少。網民@olami_suasik說，「今個周末愛華頓想要一個怎樣的葬禮？」@gerrardbella說，「我只能說，RIP愛華頓」，紅軍球迷@ginge_lfc_5說，「愛華頓你是下一個目標。」另一利迷@Agyei93說，「我不認為愛華頓會逃得過被我們大炒。」

小心輸翻轉頭比人恥笑好個啦

等有魔性嘅牙朗收佢地皮

倫敦打吡：潮撐韋斯咸
默郡打吡：潮撐利記
曼市打吡：潮撐曼城

推

成功撐贏韋斯咸同曼城，撐和利記

好過曼狗既